會唔會有人連IG都冇？

新識咗個朋友想加佢IG，佢話冇玩開
但有fb

問過佢啲fd，事實佢真係冇
今時今日冇IG會唔會好怪

李嘉誠個孫女唔玩ig: 日理萬機
死毒撚唔玩IG: 不如你唔好出街啦

有咩咁出奇

我

睇下對方咩年齡啦

90後

可能對方好頹好褶

我毒撚真係冇

性質唔同, 唔影開相打慣咭唔用IG唔出奇

有微博

叫你搵食死撚開啊

真係無玩

係咪唔想俾你

唔係

有用但係無出po算唔算？

都算架

純睇野同加人吹水 冇po 野
唔鍾意po

我有fd冇信用卡冇ebanking
拎一萬同班廢老搶表填

有Frd真係無玩IG
90後
佢真係有d毒的

我識有個人都冇ig，得fb

有咩出奇 冇用social media

有咩問題? 有都好少玩

大把人無ig，就算有十年都唔開一次大有人在

唔出奇，好多人開咗都唔po相，
又有啲人對其他人的生活無興趣，
甚至聽過有啲人話睇得太多人地嘅生活，個心態會成日比較，覺得好攰，索性unfollow 曬啲following 佢，個ac形同虛設